俄羅斯計劃於湖北省撤僑

契哥都淆底 睇嚟搞唔掂 要爆了

國際戰線：求國際封鎖香港

係咪借機出兵解放中國？

說好的親兄弟

咁遲先撤. 戇鳩架

準備su 57做人道援助要時間

當美國一做，其他國家一定會跟。

大家可以幫手推post嗎？

拜托請幫幫手，謝謝！

香港金融業職工共同抗疫意見調查